switch格價區

邊度買switch最平 求指教

銅鑼灣 Sony

優の良品

大家樂

樓上果啲咁落後架
求其一間7仔都有啦

Hktv mall

黃金算唔算平 問過價係包貼包套
但唔太記得價錢 好似23xx?

1881 9月頭入手 2200

深水埗2580連貼、套、一隻game
我揀咗大蛇3補多120

淨機？

2580包個隻game 有咩揀

Apple store

信和剩機見過2200倒

問過薩爾達傳說都得，400樓下掛

我買返黎擺多過玩，你要唔要

有無地址？

yes, 我係揀佢官網有果d鋪先買